pathetic coffee係咪藍店？

唔幫襯佢可以幫襯邊間

好多黃店地圖都幫到你

（集思廣益）有無咩黃舖咖啡店可以嚴懲

普通coffee shop？